//kod programa Vjesalo ne radi mi for petlja koja bi se trebala obavljati pritiskom na gumb start, pokusao sam ispraviti error ali nisam uspio
//pokusao sam, ako bude dodatnih mjenjanja ovog file-a to su pokusaji ispravljanja gresaka jer trenutno program ne radi 